其實D日本仔係點評價鋼鋸嶺呢套戲?

會唔會玻璃心?覺得好侮辱?

入面有句對白話D 日軍係ANIMALS黎